到底連登熱門係咪有問題？

熱門冇問題
有問題係你地，係連登仔
日日熱門都係打飛機、悔氣撚、失敗撚
標題黨會比人屌，但係上到熱門
叫春Post、分化Post永遠比行動Post更好睇
有鬧戰更好，因為你地最中意屌，係又屌，唔係又屌
但係有幾多人真係會去推行動post，文宣post

我都係岩岩先發現，比個例子你地啦
岩岩想搵返一個文宣Post推，我發現佢地居然開過3次
但係居然推唔上100好評，到底你地做緊咩啊

唔好意思，有D嬲
對唔住，我都要做一次標題黨，因為唔係咁，你地係唔會入黎 ，屌啦

仲有，有個「屌」字係會令連登仔係咁睇
例如：我屌哂你地全部人
食屎啦你地，革命wor

唉，其實都唔知你地想點

推，女義士仲俾緊人屈緊，你哋喺度互屌自hi

可唔可以真係無視個D無用Post，睇下算數，唔好留言屌啊
越屌就越多人，多人就上熱門，罷住個位

標題黨都上到熱門有時唔係因為有人推，係熱門個機制計算埋瀏覽量
有啲post冇乜人覆但好多人睇都可能會上熱門

係咪要有人同我嘈，先會多人睇啊

有時都會睇到幾多人係下面係咁屌
我都努力做緊儘量唔睇
但係都有時會被佢地fake到

push

我邀請大量五毛入黎，我要人啊

Push

我誠懇邀請大量五毛、分化撚、引戰狗、悔氣撚、熱青城、飛機撚全部入黎，我要人啊

幫佢地宣傳下先
「突發」我地國際文宣既Campaign Poster 係一晚之間係reddit 到有26k upvote！

可以上reddit幫手upvote

啱

誠邀各位文宣入貼宣傳

我都唔明 熱門好多無謂野

歡迎係此貼Post下文宣圖

屌自己人最叻，用係屌同路人的時間仲多過用黎小對家

P pai jai 同意

歡迎大家Post文宣圖
欣賞文宣組嘅靚靚文宣

幫推

我個人而言好中意呢張

大家分享下文宣圖啦

一一表揚文宣手足
文宣欣賞貼

好有改善空間

我冇乜睇熱門

你哋班暴徒同我入曬嚟

文宣鑑賞團出發啦

猛咁推915都上唔到熱門
互屌完未呀，屌完聽日咪又要出

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

我都想知個熱門system 係咪食撚左屎
一堆9唔答8既野係熱門到 一個行動po 915都無
開個915po 推十年都唔識上熱門

文宣貼分享
中華淫民共和國70周年國慶 CHINAZI贈慶四步曲短片文宣上線!

有興趣可以入去睇下，幾正下

文宣鑑賞團出發啦喂！

唉
可惜D人睇標題做人

我愛文宣，好處多多
一日一文宣，林鄭遠離我

原來係呢位手足整嘅，好正ar
第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

p牌推唔到

一日一文宣，林鄭遠離我

係你地最中意嘅拖手仔

拖手仔文宣攻勢

Sign ➡️ email confirmation ➡️ signed ✅

831恐襲 (30/9)

支持美國追債 - 清朝債卷 (4/10)

取消大陸暴力學生簽證 (19/9)

控訴香港警察性侵犯 (28/9)

香港警察是恐怖主義組織 (30/9)

救國泰

KO 曾偉雄！

美國應停止輸出人面識別科技給中国

香港人應該得 Nobel Prize

推

一日一文宣

pish

文宣好比心機啊，睇下啦

教科書經典，一定有睇過

好靚啊

越貼越覺得自己癡線

我就癡線啦

啊啊啊，癲啦我要

點解一定要睇熱門

啊啊啊啊啊

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

啊啊啊

英文version

因為好多post都比bot推左上黎 我覺得連仔要做野
如果知道係bot既會員應該令佢同P牌一樣推唔到post先係

其實果d post好多都係引你同佢鬧交
一多人互屌就上熱門
要善用不推文回覆
記得推行動post